NOW：郭榮鏗批梁美芬「奴隸」被逐出會議廳

【Now新聞台】公民黨立法會議員郭榮鏗在立法會大會上形容經民聯梁美芬是「奴隸」，立法會主席梁君彥裁定用字具冒犯性，郭榮鏗拒絕收回言論，被梁君彥逐出會議廳。

郭榮鏗拒絕收回言論，被立法會主席趕離會議廳，多名保安圍着他，泛民議員亦行近阻止保安把他抬走，郭榮鏗最終自行步出會議廳，是他自2012年出任立法會議員以來首次被逐出會議廳。

奴隸芬

共奴

當時佢個表情應該係咁：

遲奶! bu young 做奴隸 de 印抆
有咩問題

起來！不願做奴隸的人們

梁君彥真係愈做愈肉酸 真係保皇黨大撚晒

狗奴才先啱

係咪又有冒犯性？

幾時踢走功能組別

奴隸聰

立法會講真話都唔得

郭榮鏗好撚正

支國傳統，真嘢唔攞得出嚟講

雖然老鼠曾係仆街
但我覺得老鼠曾係到既話唔會逐出會議廳
因為佢心入面應該都想借人地把口鬧佢豬隊友

奴才

有講錯咩

如果下次係街見到佢叫佢「奴隸」會點呢

太抬舉鼠芳佢啦！畜牲唔可能做奴隸